寵物小精靈可以自爆，小朋友睇左大個有樣學樣點算？

霹靂彈雷𩃀彈不似人形既都算

點解要連咁可愛既大舌頭都可以自爆？？

高登 連登都成日有人自爆喇

真煮偉大